【他朝君體也相同】灣仔站炒扶手梯 目擊者：好似撞車聲

【11:37 更新】港鐵發言人回應。

港鐵灣仔站今晨繁忙時間有「炒扶手梯」事故。讀者畢先生今早9時35分，乘港鐵抵達灣仔站，繼而登乘扶手梯上大堂，突然聽到「呯」一聲「好似撞車聲」響，隨即有市民驚叫。他循聲查看，原來旁邊另一條上行扶手梯最頂一級「蹺起咗，有個窿」。「當時有乘客啱啱去到嗰個位，好彩跳起跨過咗」沒有受傷，尾隨其後人亦紛紛跨步而過，港鐵職員其後將扶手梯封鎖。畢先生說，上班繁忙時間非常多人，慶幸今次沒有任何人受傷。

港鐵發言人表示，上午9時35分左右，車站控制室亮起燈號，顯示連接1號月台及車站大堂的一條扶手梯停止運作，職員趕往了解，發現扶手梯上端有損壞，於是將扶手梯圍住，並通知承辦商到場檢查。

發言人提醒，乘客使用扶手梯時多加留意，不要站近梯邊，避免有衣物或鞋履攝入扶手梯邊，並「企定定」免生意外。

與祖國接軌

咩牌子？

合符國情

依好多用大陸野

買就日本原廠
零件貪平轉用次貨

唔好意思又加價

乘客問題

扶手梯

屌你老母，電梯就電梯，扶乜撚野手梯